各位我地未贏嫁！開心完要繼續抗爭呀！

區選贏咁多我真係好撚開心，班仆街建制終於食番惡果

但係我地未贏嫁，大家一齊睇下林鄭條仆街點講：
「她又說，昨日的投票日大致在和平、安全和有序的情況下進行，經過過去5個多月的社會動盪，深信絕大部分市民和她一樣，希望和平、安全和有序的情況可以持續。」

條仆街既說法又想spin落「暴力」呢個話題上面，扮企係我地同一個立場去尋求我地既同意。

仆街政棍既說法聽得多就好易洗腦，雖然大家心水清，但我都想提提大家！

唔好比班政棍呃到

五大訴求，缺一不可

解散警隊，刻不容緩

光復香港時代革命

現時最重要既係：解救Poly圍城！譴責黑警侵犯人權！

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!